馬哈蒂爾 94歲仲可以玩咁多權術 好勁

點解可以仲咁精神

其實條友同毛魔好似，唔聽話就屈鳩你雞姦，再唔係就拉大隊清算返自己個黨

老人政治

好撚精神
邊似咁老

佢係醫生黎，好識保養，連佢食邊隻保健品啲人都會爭住買

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

小學生一樣玩權術玩到出神入化